唉屌，吾叫春啦，巧撚涷牙

天氣凍唔嗨凍都要叫春
呢個定律黎架嘛
咁幾時先唔叫呀？
訓教囉 你同我記嗨住

橙 凍到啲人連J圖都唔睇

會涷親